騰訊第三季業績討論區

開定先，收市後公布

585入左係咪收左皮

You are not alone @584

@600

400揮手

599 係度

聽日落地獄啦
去返500蚊

長升長有 集氣

劇本啦
純利升30%
大行一致唱好 調高目標價到900
聽日開市直衝650

痴線， 係就唔會宜家無大戶散啦

掃

只要有訊心 人人都係大户

聽日先入

qq出業績例跌...

有咩理由宜家入

高位已跌接近80蚊落黎

4百直插落2百都有啦...

出左

Cls

第三季度收入1254.47億元，同比增29%，去年同期972.36億元；

第三季度經調整利潤323億元，同比增32%，去年同期244.12億元；

騰訊微信及WECHAT的月活躍帳户12.1億，市場預估12.1億。

會唔會好消息出貨呢

gap up 就買熊
gap down 就買牛

百發百中

聽日大升

Sing

根據彭博分析師一致預期，騰訊2020年Q3營收為1238.7億元人民幣，同比增長27.4%；經調整淨利潤317.4億元人民幣，同比增長30%。

咁其實係咪都只係合乎預期？

符會預期， 無驚喜...

超少少咁大把，手遊咁想像中賺咁多

符預期對科網股黎講係大利空

裂口高開再跌返落黎

聽你9up la
咪又係睇個莊點拉

跌??開架Bloomberg Terminal睇下 prosus 、nnnd 同 nasper 先講

聽日好大機會高開少少引就倒跌

聽日插硬

點解

業績好，但係股票跌

200@586

推

散戶唔好咁傻入貨

8月果次都勝預期
一樣高開倒跌
高低位相差21蚊

其實就算好過預期慣性都係高開低走
唯一利好dd係早兩日已經大插左浸

配合港女 要跌

連登大船睇跌

趺埋入貨囉
趺唔入唔通升先入咩
成班傻散

遊戲收入好過晒預期

嗰次點同，直擊業務核心

穩了穩了

不過佢估值係幾跨。大家都已經睇緊兩年後咁

Pk